逆向思維 如果太子冇人死 對話圖都係作嘅 對政府有咩好處

今日起見到多咗幾張新對話圖同記者會講1人失蹤
如果政府知冇人死 特登做假玩我地 對件事有咩好處 而家咁樣只會令我地更加想查明真相 如果係有人死 咁佢應該冷處理加shift focus (即係而家做緊嘅嘢 電視講撤回)
大家集思廣益下
利申 我信有死人 但啲圖講到阿豬阿狗都知內幕咁 要瞞呢個大核彈 會唔會咁疏忽 封站都封24個鐘 封人地個口唔識封? (當然唔排除醫護高風亮節啦)

係咁做fake news出嚟 等啲人以為係假嘅 唔再去理個真相

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花煲大個輿論生要見人 死要見屍

推

啱 好似都有道理 或者浪費時間令我地私下fact check都唔去迫佢拎cctv

俾對家屈我地除咗黃衣人之外無人死過

你地好多人都其實個思路有d問題，唔一定係要死人先有問題，依家畀人打到咁都同仲同自己講 等真係證實死人我就發爛渣啦？

懷疑有示威者咁打完做咩唔拉走？ 打完就走唔係發洩係咩？

逆向思維就係 政府呢排一左放咁多資訊出黎，係為左隱瞞一d唔想畀人知既真相，所以要主動搶focus.

呢個意義不大 佢要拆核彈 而唔係引冇腦藍狗屈我地

借位講

我有朋友做台灣官，佢話以佢所知情報香港有超過10個人死左，暗示講屍體可以被利用賺錢，大家明啦！新屋嶺近大陸其實真係好方便!

當然我唔希望係真，但希望如果有手足比人捉一定要影低，有人失蹤一定要鬧大，有冇記者朋友可以盡量跟進下被捉嘅人?

其實我覺得證實嚟都係俾美國睇 問心啦 香港人見有人咁死真係會全港真暴動咩 而政府都係驚赤裸破壞一國兩制俾美國睇呢樣啫 一個唔好彩武警打死人 雙重核彈 中共點撚算

成本唔會比利潤更高咩? 殺一個人清洗乾淨可能係易 雖則就冇得告啫 但家屬朋友linkage有咁易lock住咩?

我收到風係咁，至於家屬方面我諗失左蹤，警察可以唔認拉左，冇片冇相都冇得證明比警察拉左，所以有人失蹤一定要鬧大!!

放風想試底？ 當大家見慣啲好誇張嘅事
就會覺得冇咁誇張嘅事好平常而冇人理
Eg 斬人 警黑果啲

好似近排都係咁洗太子死人新屋嶺強姦嘅post
如果佢地證實左係假咁
斬人呀警黑果啲就已經好似冇人理咁

新事同舊事一log過沉哂底

政府可能甚至用埋大數據去分析每一件事嘅關注度而再作策略調整 制作出大量假消息
數據上太子死人新屋嶺強姦的確佔左大量嘅討論度
令大家主要示威對像係警察同黨鐵
反而冷處理 一啲輕微嘅例如連儂場斬人 議員辦事處被破壞

令到大家嘅示威範圍集中係黨鐵同(太子)警署
本來要四圍走估你地去邊 到而家
估到你地嘅模式
由不可控情況 變為可控情況

前線真心要聽下大家意見
策略上唔係咩都以現場情況先可以作準
都要估下對家棋點行

好簡單，警犬想spin走 831 兩件事

1. 狗扮鬼掉氣油彈
2. 狗扮鬼開真槍

呢兩單係超級核彈，班狗點都拆唔到，有哂相有哂證據。

但你班連登仔走哂去追太子站懷疑死人事件。。。
一件冇得fact check既事追黎做乜？
HA都證實左冇人死，咁大間HA要買通所醫護掩口你估容易？

我覺得連登有人故意帶風向spin 走大家既focus

對家應該會想loop我方無人死
仲有我地搵藉口搞事